[核爆級］教育局要點人頭 點解無人理！？

你班柒頭 仲9下9下
教育局話要交人數
有幾多學生戴口罩番學
話唔會留個人資料你地就唔撚驚！？

無啦啦點咩撚野人數
依個政府講幾句解釋你就信
就唔撚理下化？
佢地做咩都係有陰謀有策略

由一開始政府Popo都將矛頭指向示威者
大部分都係學生

係「學生」啊！懵丙
教育局已經唔係教育為重
係政府既耳目
係監控為實

佢依家就係想統計下
邊區邊間學校所謂「極端暴力分子」
再逐一擊破 同 去查你地啊！
懵丙！！

唔好同我講我病唔得啊！
政府已經將口罩同反政府劃上等號！！

統計完可以做咩？
咪派多D Popo 看守你地
來緊既抗爭未開波 可能就被禁熄
Big brother is watching u

我地進化時
政府都會進化
任何正面文章 同我全部反面讀
「唔好信啊！」

學生要自保
學生一係一齊全部戴
一係全部都唔戴
麻煩學生們自己決定
唔好比佢地得到任何有意思既統計數字！

到時就麻撚煩

到時周圍都係Popo 陪你番放工
真係安全到核爆

極度譴責政府主動將政治帶入校園

學生無罪

Push

推

個個都戴

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

齊齊自修IAL 棄 DSE

有冇人諗過為何教育局可以干涉學校?

因為教育局合併左教育署，而教育署係有權管理公立學校

教育作為專業，唔應該比政治任命官員控制

建議參考醫管局，成立公校管理局，由管理局監督各公立學校自行管理校務